有冇人細個睇寵物小精靈嗰陣...

都會心諗點解對戰嗰陣連避開對手既攻擊都要條友自己俾指令
唔避開唔通硬食？

咁打機真係大部分時間都係硬食

因為除咗避開之外咁有其他選擇
例如小智嘅counter shield同岩石封閉封閉呢類嘅反擊戰術
有d特性/招式要靠硬食黎觸發
如果唔即時叫避開佢可能以為你會俾其他指令

真嗣咪好例子
成日叫d寵硬食對面d招然後激發能力

用生命力硬接

次次都避到先好野

俾著我就一定避左先 本能反應嚟

大叫有加成

你係pkm

打個比喻啫 如果我係隻pkm

四驅兄弟點解又要跟住架車一齊跑

乜套野唔係講緊跑馬拉松咩